叫春post

春

日日自己彈波子

今晚就要返香港

去左邊到?

你又唔記得我去左旅行

今次記得

間房好舒服

join

黎 訓我格里

賭錢嗎?
有無見到微辣?

驚了

叫你老木

有..閪

我玩左類似777個啲機
玩左$50

冇啊 我琴晚先到澳門
朝早係珠海

咁你訓沙發床算啦

又黎

梳化呀大陸仔

唔屌柒佢都唔得

咁你訓梳化床算啦 去訓廳

要咁惡咩

驚你強姦

要 佢4mk黎

不了

佢似型撚

mk型撚

訓廳冇人會強姦你

想瞓靚女房

真

專恰毒撚

你自己逐間房搵下

但你偽毒

搵到就去霸左佢張床

真毒

想買蛋捲食

自駕遊嗎?

自腳遊炸

和男朋友嗎？

好好味架

我都想
朋友炸

男朋友唔得閒嗎

冇男朋友

點解既?

有得解既咩
冇人要

雲雲呢

佢唔會要我
我太差

我都知我差

衰咩?
佢要細粒大波痴身處女毒絲咋

佢仲要靚女啊
佢要求太高啦

你唔靚女嗎?

同豬一樣

唔好嗎？

又幾似我
咁好咩

係咪有啲似

你冇咁瘦

屌你

我有努力減緊

減完就同佢一模一樣

咁係咪會好正

🐖

可愛瘦豬